當年今日TVB首播[四驅兄弟]動畫，帶起四驅車熱

在某fb 版面見到

原來22年前既3月11日，tvb開始播 四驅兄弟 ，再加上 co co 既宣傳同四驅兄弟漫畫版 ，係香港再次帶起四驅車熱潮 ，

講返 四驅兄弟 又係一套好動畫 故事令你好想追落去

人物各有特色 ，無記配音組又配得好，咁就22年了

港版主題曲 又係正，d詞填得好好，幾興幸童年
生活在一個還重視廣東話既時光

其實我想求 有邊度可以睇返 粵配版四驅兄弟

同求，但我要四驅小子

上呀！地平線！！

都想睇返

睇四驅兄弟班細路嘅父母晌四驅小子年代都未拍拖

天馬豪係大雄老母把聲

四驅小子仲早wor...

又好似係

比較鐘情4驅小子

四驅小子先係帶起四驅車熱喎
個個細佬都攞住部街

未睇過

記得以前co co有個人介紹四驅車 係扮個旁述 著曬佢件衫，算係早期cosplayer

所以我寫再次帶走

帶起

四騎小子睇壞腦架睇完就想搵棍掃架車

有睇過四驅小子但無睇過四驅兄弟

外國有人拍片扮，跑到仆街都追唔到部車
四騎小子班友跑得快過保特

睇過咁多代四驅車，最靚都係四驅兄弟系列

唔係出續集漫畫咩,變大人

記得有集學校砌左條軌 同個MISS玩

聲控

WGP玩到用embedded system

你架車夠慢就得 大腳八類真係可以～

max好似好睇d

2010年嗰陣U汪有好心人每兩星期都UPLOAD最新幾集

就係唔明白 我不停大叫我架麥林號加速出絕招 都係無反應

出過機械版，但係得電動眼鏡蛇同埋海豚嗰部

去吧再沒有問號

Lets go lets go lets & go

香港街頭四驅facebook

好似有人玩過裝聲控 rheostat 加減速

銀影號

先驅超音，正呀

四驅小子果陣仲係小學，果陣見d同學個個都帶一架車返學，坐校果陣車d學生係度砌車， 又成日話咩慢狗摩打好勁，真係好heat，但我無零用錢無買過一部四驅車

細個試過揾條無人長走廊地鐵站出口放車，超爽

睇完四驅小子, 晌樓下路邊D 雨水渠放車

部車唔貴，買d配件先貴
靚果d龍頭鳳尾，一套頂幾部車

前幾年復刻買左架勝利者

嗰陣啲低能仔真係會當街大叫上呀衝呀!!
但玩龜速翻版
改到快嗰啲徒手接會磨損手

仲有爆旋陀螺 搖搖
除左呢三件玩具之外仲帶起過d咩？

上年B站睇過粵配版全套

激鬥戰車,遊戲卡就遊戲王 加旋 神雕 數碼暴龍 仆街芒

冷卻摩打叉速鈴 龍頭鳳尾

四驅小子起碼現實d
有賽道
無賽道就要用控車棒
去到四驅兄弟就變哂聲控重識轉彎

買左旋風麥林

星馬呀屌你

第4代麥林招技叫咩名
唔記得

麥林強力衝天炮

呢把聲專配d熱血𡃁仔

Brw聽唔返啦

以前好鐘意四驅郎個戰友, 平時傻仔樣一比賽就變Rock友

Btw依家係玩人中之龍先接觸返四驅車

記得 有d fd 有兄弟既會 跟返自己身份鍾意
如果自己係細佬 會撐星馬豪 ，係阿哥既就撐星馬烈

好懷念，好想變返細個

好想睇返

已變阿叔

變型火車俠，有玩過同睇過

細個ps 定sega 有玩過四驅車game

兒童台重播過全系列了

M C佬配比達聲

蜘蛛個部幾型
條友手指有繃帶

大人版人氣差, 而家做返中學生篇

好似四驅兄弟先爆得勁，更多人玩？

唔出動畫浪費左

再出動畫諗得過

麥林號變前置車同放子彈加速
買左架，靚過早三四年部wing magnum好多

我中意一文字豪樹多啲

摘星者fans

咪撚傻啦

真正帶起全城熱係四驅小子，玩到上埋EYT

四驅兄弟算老幾

我記得漫畫早幾年有出新既 豪仔做左F1 賽車手 但好似好耐冇更新

漫畫人仲有

真係用棍街玩四驅車

早幾年翻睇覺得入面全部都鐵人黎
未到世界賽之前個個細路跟住架四驅車跑唔知幾多十公里
到世界賽變踩ROLLER跑唔知幾多十公里

3:15 卡路呢個位開始急起直追真係睇到勁撚熱血

搞到我又好想返睇

決鬥大師

唔記得哂d劇情，細過果陣覺得鷹羽龍好撚型，第一架買嘅四驅車就係佢果架火鳥x

四驅小子用棍
去到四驅兄弟變晒聲控
btw, 有無人記得"一去不返嘅旅客, 會指引你嘅道路, 向天飛舞, 越過十字之路"?

地平線
舞娃娃
勝利者
沖天砲

枝棍係咩黎

暴風號

龍捲風同埋聲控

新火鳥zmc

爆走兄弟好睇d

麥林號
勝利麥林
旋風麥林

細路果時以為真係有種物料叫 zmc

好懷念
粵配上ktkkt搵下

旋風麥林 好型 又有特色

試下先

時代唔同，而家出四驅車卡通肯定俾人笑on9
對住架四驅車講野聲控

youtube有四驅小子

最記得架Z 用carbon fiber

呢套好睇好多， 上呀舞娃娃

型到 本身係玩開破壞人地架車
放棄左呢個念頭 用速度取勝

我睇開四驅小子

負皮冇童年

四驅小子己經熱啦

兄弟係番炒

班小學雞唔做四軀車選手都可以去做長跑選手
條賽道咁長可以全程跟住架車